覺唔覺通常改動物名+IDOL名個D會員通常都是弱智?

是

@

用地方名多數都係基

用慘過xxx改名嗰啲通常都係弱智

米癲拉

俾人發現左..

非

是 不過你同得佢地有交流所以你都係弱智

所以樓主是一個弱智基佬

米雞拉

0交流

真

泥馬祖舜

慘過返印尼